細時讀IT,大時好陷呵

當年IVE讀錯科,簡左IE 黎讀
畢左業唔想做IT狗,做左去做工程野
依家想揾闗於Engineering / building 既PT DEGREE 黎讀
全部都要有個方面既DIPLOMA 黎讀先俾APPLY
依家想讀返書都唔得

小心俾人告

讀HD先囉

關讀it咩事

自己問題

it平均工時高過工程好多

工程表面高薪，實質

除非入到2電1鐵/政府

個post名好押韻

你自己廢就收皮啦仲要係ive仔

香港讀Engine本行出路不外乎
1. Construction
2. Utility
3. Maintenance
以上全部都係低技術又太成熟既行業，重點係發達國家冇咩需求，所以唔洗諗移民

反觀IT，發達國家黎講係處於高需求階段，又多發展空間，唔似香港唔重視IT（所以你先有錯覺想走Construction）

放眼全球你會得到更多